推！共識已達！ 所有金融業同路人8月1日快閃中環遮打花園！

感謝各位支持！過去短短一日多時間，我地的金融銀行業同路人TG Group，有3004人加入（截止今朝9:45am），並暫時收到近400位銀行從業員以職員證表達訴求，(數字持續增加中）願意於8月5日加入香港大三罷行動。

而為左結合更多金融人士的力量，我地決定8月1日舉行快閃集會，地點在遮打花園！鑒於天文台預計聽日會落雨，因此我們鼓勵所有人記得帶雨傘！

活動流程及注意事項

1.請準時到達，逾時不候
2.當日天氣或不穩定，請自備雨傘(最好黃色)
3.無dress code，著返返工衫is ok
4.到場後唔會有任何口號，盡量低調，好似默哀咁就得
5.記住不交談，不暴力，不認識彼此
6.有popo趕就即散，不要作無謂爭論
7.活動將以和理非快閃方式進行，不設大台及代言人，但會有傳媒到場採訪及訪問參加者（必須得到受訪者同意）。
8.參加者自行衡量參與活動之風險，是次快閃並無申請不反對通知
惟
9.現場為公眾地方，病菌容易傳播，可自己考慮佩戴口罩，預防交叉感染。

是次活動旨在喚醒一d唔敢出聲，又或者身邊比較多藍絲既同路人，俾佢地知道其實整個業界有好多人都同佢地有同一理念，都熱愛香港，呢條路唔係自己一個行，有好多人陪，同埋希望日後發起其他運動時有更多人加入!

*暫時已經有來自34間香港各大銀行的同業響應今次活動* 包括：

ANZ
BEA
BNP Paribus
BOC
Citibank
Credit Agricole
Credit Suisse
DBS
Deutsche Bank
Hang Seng Bank
HSBC
ICBC
JP Morgan
Julius Baer
Morgan Stanley
MUFG
Natixis
OCBC
Societe Generale
Standard Chartered
Sumitomo Trust
UBS
UOB
Wells Fargo
三井住友
上海商業銀行
中信CITIC
交通銀行
元大銀行
南洋商業銀行
大新銀行
建行
招商永隆
富邦

另外，我們正準備以下方式進一步宣傳及公告
1. 準備公開信，連同大家的職員證作證明
2. 連登po （小弟經驗不足，需要各位巴絲支持）
3. 聯絡各大KOL幫忙宣傳
4. 聯絡不同傳媒(包括本地媒體及外媒)，進行簡單電話訪問

請各位同我地一齊繼續努力，同所有香港人並同進退！

再重申多次8月1日快閃行動，我們目標是，鼓勵更多金融同業站出來，結集力量，促請政府回應市民五大訴求，遏止市場動盪！

節錄部分貼堂Staff Cards:

銀行業同路人，加入我們吧！

For 所有金融業同路人：

罷工要夠人多，
快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

推

點解無人推！

85大罷工！！！！政府我DLLM！！！！！

8月5日罷工！

push

好感動呀

金融師兄好波！

8月5全民大罷工

五大訴求！

85大罷工！

推呀！風雨無阻爭取民主之心！

Goldmanlm

支持!!

幾大風雨都會去

發夢啦

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

支持！

感謝

多謝金融業巴打
大家團結對抗惡霸政權

PUSHHHHH

推 多謝金融手足！

推！

手動推

唔好意思咁多位，條件所限我哋只可以做住咁多先

Push

推兩嘢先

一齊幫手推！ 8月1日快閃+8月5日罷工！

Pish

推！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人加油

以你地為榮

推上去

8月5號大罷工！！

代post

寫比各大公司manager要求支持員工罷工嘅信要高手幫忙修改英文翻譯，高手請入谷

【暗黑經濟學】發夢原則

TG最新消息 有冇以下銀行巴絲可以支持下：

Agricultrual Bank of China 農行
China Everbright Bank 光大
China Merchant Bank 招行
Chong Hing Bank 創興
Bank of Shanghai 上海銀行
Industrial Bank 興業
CTBC 中國信託
Mega ICBC 兆豐
Taiwan Co-op 合作金庫
Taishin 台新
Bank of Taiwan 台灣銀行
Taiwan Business Bank 台企銀
O-Bank 王道銀行
E Sun 玉山
Cathay United 國泰世華
Hua Nan Commercial Bank 華南
Korea Development Bank
Korea Exchange Bank
Kookmin Bank
Shinhan Bank
Industrial Bank of Korea
Mizuho Bank / Securities
OCBC Wing Hang
Chiyu Bank 集友銀行
KGI Bank 凱基
State Bank of India
ICICI
Axis Bank
DZ Bank
Scotia Bank
Royal Bank of Canada
Barclays
Banco Santander
Intesa Sanpalo
Cathay Bank
Bank Sinopac 永豐
Bangkok Bank 盤谷
Public Bank 大眾
ChangHwa Commercial 彰化
KBC Bank
Bank of Baroda
First Abu Dhabi
Krung Thai Bank
Westpac
Commonwealth Bank of Australia
National Bank of Australia
Woori Bank
Mirae Asset Management
Land Bank of Taiwan 土銀
BBVA
ABN AMRO
BAML
China Minsheng Bank
Far Eastern International Bank
ING
Shanghai Pudong Development Bank

倒不如…

冇人推？？？？？
金融業勁緊要喎

大罷工

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

推 聽日見

Up

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

O Bank 我所識嘅都好藍（起碼表面好藍），因為有個呀頭真心藍到出汁，佢啲下屬完全唔敢出聲，大部份等退休

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

多謝你哋

推，謝巴打

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排

咁突然

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

光復香港

點解唔係交易廣場?

支持！805全港大罷工！

推 救義士等如救自己

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

岩岩先知6點deadline 聽晚見!

不如一齊show遮住資料的職員證

推呀 8.5 見

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

推!遍地開花

香港人 8月5日罷工

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

推到全香港金融業都去

再推！！！

推呀

8/5再一齊罷工！！

多謝你地

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

小眾銀行
係香港可能未必好多人識 但行內應該都聽過下
聽日見!

長期罷工
和理非升級

原來有TG
但係我冇用開
有冇巴絲可以幫我手send入去
多一張就係多一張 唔該晒

支持

金融業但唔係banking 去唔去得

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

2

得

推啊

推
8月5大罷工

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

支持你地

有冇人?

Hong Konger assemble

報.到.

明天見.

金融業先最驚,如果香港同大陸同化
根本就唔會有大陸人走資黎香港
個D咩保單,樓,股票都會大趺

大家聽明見

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

8月5號三罷！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

[最新公告] 謝謝大家支持！

截至7月31日10:30pm，

"[銀行業]香港金融同路人"TG谷一共有4,020名谷友，
"香港金融同路人"TG谷一共有1,766名谷友，
並收到769位銀行/金融從業員以職員證表達訴求，願意於8月5日加入香港大三罷行動。

請大家繼續呼籲身邊朋友、同事、家人，一同加入。還有誠邀大家8月1日7:15pm來快閃遮打花園！（有過千位金融界人士回覆聽日會來）

請各位同我地一齊繼續努力，香港人，加油!!!!

*以下為參與者所屬之香港各大銀行及金融機構列表，暫時已經有來自79間金融同業響應今次活動*

ANZ 澳新銀行香港
Bank of America Merrill Lynch 美銀美林集團
Bank of Montreal 滿地可銀行
Barclays 巴克萊
Bank of East Asia 東亞銀行
BNP Paribas 法國巴黎銀行
Bank of China (HK) 中國銀行(香港)
CitiBank HK 花旗銀行(香港)
Commerzbank 德國商業银行
Credit Agricole 法國東方匯理銀行
Credit Suisse 瑞信香港
DBS 星展銀行
Deutsche Bank 德意志銀行
Fubon Bank 富邦銀行
Goldman Sachs 高盛集團公司
Hang Seng Bank 恒生銀行
HSBC 香港上海滙豐銀行
ICBC 工銀亞洲
JP Morgan 摩根大通集團
Julius Baer 瑞士寶盛
Macquarie 麥格理銀行
Mizuho Bank 瑞穗銀行
Morgan Stanley 摩根士丹利
MUFG Bank 三菱日聯銀行
Natixis 法國外貿銀行
Royal Bank of Canada 加拿大皇家銀行
OCBC Wing Hang Bank 華僑永亨銀行
Societe Generale 法國興業銀行
Standard Chartered Bank 渣打銀行
Sumitomo Trust Bank 三井住友信託銀行
UBS 瑞銀
UOB 大華銀行
Wells Fargo 富國銀行
Shanghai Commercial Bank 上海商業銀行
CITIC Bank International 中信銀行國際
China Minsheng Bank 中國民生銀行
Bank of Communications 交通銀行
Yuanta Commercial Bank 元大商業銀行
Nanyang Commercial Bank 南洋商業銀行
Dah Sing Bank 大新銀行
Public Bank (HK) 大眾銀行(香港)
China Construction Bank 中國建設銀行(亞洲)
Wing Lung Bank 招商永隆銀行
Chiyu Banking Corporation 集友銀行
Santander 桑坦德銀行
CTBC Bank 中國信託銀行
Chong Hing Bank 創興銀行
Manulife 宏利
FWD 富衛香港
Prudential 英國保誠
AIA 友邦保險
Convoy 康宏
AXA 安盛
Zurich 蘇黎世保險
Chubb 安達
QBE 昆士蘭保險香港
BOC Group Insurance 中銀集團保險
Kirin Financial Group
Athena Best Financial Group
BNY Mellon
CLSA 里昂證券
KGI 凱基證券
Schroders 施羅德
GF Securities 廣發證券
Chief Group 致富集團
Nomura 野村证券
Alliance Bernstein 聯博
Bao Qiao Capitals
Guotai Junan Securities 國泰君安
CMB International Securities Limited 招銀國際
Fidelity 富達
Haitong Securities 海通國際證券
BOCI Securities Limited 中銀國際
Accenture 埃森哲
American Express 美國運通
HKEX 香港交易所
SFC 證監會
SAFE Investment Company 中國華安投資
Euroclear

堆呀！

巴打 我上面有張 略盡綿力

都好多人支持嘅呢到

光復香港 時代革命

多謝你！幫你推，希望po主見到

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

香港人

睇到，會加返 thanks!!!

上面有張圖係我間行 點解我唔知有人咁做仲po埋出黎

岀黎啦

金融機構起倒好重要既作用！

叫d金融美女才俊一齊收工散步！

個個西裝友岀場！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推到恆指大跌

記得仲有2至5都有野搞呀

做呢行一定識啦，幫推

#我要罷工

我係香港人

我8.5罷工

大家OT都落樓買飯呀
推

8月5號齊罷工

推呀 聽晚遮打見啦大家

8月5號
我會罷工

pish

不係金融業好冇去？
我係香港人

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

多謝

Pusj

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

我8月5號會罷工！

命繫金融 快閃運動
推

多謝各位

金融手足加油！
仲有
8月2日白手帶為記
8月5日全港大罷工

返工airdrop 比西裝友睇下丫！！

推 好少人講

support

今晚見
記得係帶黃色/透明遮！

有冇tg group方便到時報live實況? thanks!

推上熱門

感動
多謝各位真。金融才俊

五大訴求!
光復香港 時代革命!

中資絲

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷

光復香港 時代革命

新手，特登去工聯學”如何登記成為連登絲打課程”,終於比我成功加入！今晚會參加大家加油！集氣！

點搞落大雨

借朋友acc post
8月5 罷工 香港人加油！

無人？？？

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我係金融業員工 8月5日一定罷工

推返上嚟先

推!

借朋友轉發

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

push
現場開始多人

推比金融人睇

去緊

好多人黎緊

未到嘅行快兩步
就開始

好多中年人wo都

仲有冇人話咩廢青xxx

到左 係咪就咁企係度？定係會有咩行動？

傻仔

(直播) 20190801 中環金融人覺醒 8.1快閃集會

法治傾倒
資金著草

個gp話730開flasglight

No justice
No capital

好多人係現場呀

收皮啦三毛

訪問緊現場女士

開始多人

好多正OL

(直播) 20190801 中環金融人覺醒 8.1快閃集會

香港人 加油

去 IFC ?

香港人 罷工

會唔會著晒西裝上gear衝

Youtube 班支那狗狂屌現場係廢青

正苦驚驚了
8月2號集會有「不反對通知書」，和理非放心出嚟
造勢之後，8月5號梗係一齊罷工

8月2去集會
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

多謝站出來

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安